希望到頭來 我地都會發現我地最愛既係對方

真係好掛住你. 只怪自己當初冇好好珍惜
如果可以再有多一次機會就好:

我知道大家都唔係大家嘅最愛，如果唔係應該一齊咗
不過都想要多次機會去彌補做錯嘅嘢

I really want her back

如果可以返去以前就好

你比次機會我掉低曬所有野返去搵你好唔好

唔好咁執著啦施主

可惜沒如果

失去先會珍惜
依家我明喇

感情好深 好痛

我都係咁 但向前看啦
已經無咩可能係返埋一齊

有幾愛都係假
有新人自然忘記舊人

唔係架

但佢已經有女朋友

如果可以返轉頭
寧願只做朋友 唔會主動行前一步
其實依家諗返都無乜遺憾
只係覺得自己蹉跎光陰
浪費咗啲眼淚
畢竟佢無鐘意過我

利伸：講緊ex

希望大家都可以同返對方一齊

世上沒有如果
Life must go on
要加油

嗯 明白
我都有過錯的時間遇上對的人
不過都改變唔到d咩
唯有接受

收皮啦
分咗手先來講

你呢啲真係愛咩

分左幾耐 幾個月就算罷啦 過多排咪又咩事都無

一個月又過去 依然咁愛你